港交所前高層涉貪被捕 李小加︰是個別事件

【Now新聞台】港交所上市部前高層涉嫌在新股審批程序中貪污被捕。港交所行政總裁李小加及主席史美倫均強調是個別事件，並非上市制度出現問題。

港交所行政總裁李小加︰「爛蘋果還是制度的問題？爛蘋果。首先，再好的制度也保證不了沒有爛蘋果。第二，爛蘋果在那都會爛。第三，爛蘋果有了就清除。第四，對我們再完美的制度，要不斷審慎，監管永遠在路上，回過頭來，大的制度是沒有問題，是自衡權力。港交所的上市功能放在港交所也是沒有問題，因為我們是一體化監管體系。」

港交所主席史美倫︰「我也希望大家明白，現在進入調查的情況，我們不能夠評論，但大家可以放心，我們是全力和有關部門合作，交易所亦檢視自己程序，所以亦不斷有沒有事情發生也會做。」

要KEEP住留意呢D新聞
你知港交所對香港幾緊要架啦
必要時咪update下外國d朋友囉